元朗惡霸好似係認紅絲帶 得白衫都會被打

元朗惡霸好似係認紅絲帶 得白衫都會被打

義士小心！